當年木屋區居民為咗加快上樓會通知自己友放火燒村

我唔係中計黨
不過小心畀人插贓嫁禍